## 맴버 이름
손학종 2012105056

문윤서 2013105039

## 기여 항목
모여서 함께 작업하였음

* 손학종
    * 프로그램 디자인, 데이터 전달과 스레드 내부 구현
* 문윤서
    * main 함수의 스레드 생성과 각종 문자열 파싱 작업

## 빌드 방법
Makefile 이 작성되어 있으므로 make 명령어로 빌드 가능.

빌드 결과 ./papi 실행 파일이 생성됨.

## 프로젝트 완성 범위
설명서에서 요구하는 모든 범위를 구현하였음

## 주의사항
소스코드를 보면


```
#!c

#define MAX_CMDS 100    // 최대 명령어 개수
#define MAX_CMDLEN 2048 // 명령어 하나의 최대 길이
#define MAX_DATAS 100   // 데이터 버퍼의 크기(줄)
#define MAX_DATALEN 1025// 한 줄의 최대 길이
#define MAX_ARGS 100    // 명령어 하나의 최대 인자 개수
#define MAX_ARGLEN 1024 // 인자 하나의 최대 길이

```
와 같이 정의되어 있음.

처리 가능한 명령어의 최대 값은 이 정의에 의존함.